撐警保皇黨2議員 獲任監警會副主席

政府今日再委任多名監警會的新成員，其中兩個新副主席由工業界立法會議員吳永嘉，以及金融界立法會議員陳振英擔任，均為資深建制派。
...
高等法院上月就一宗司法覆核案，裁定現時由監警會及投訴警察課組成的兩層投訴機制，無法有效處理針對警察之投訴。惟冠以「獨立」之名的監警會，今日再獲政府委任多名新成員，其中兩個新副主席之位，由工業界立法會議員吳永嘉，以及金融界立法會議員陳振英擔任，兩人均為資深建制派，在去年反修例運動中曾公開「撐警」；連同獲再度委任的航運交通界立法會議員易志明，監警會共3名副主席，再次全數由建制派擔任。
...

wfc

撐警會副主席

撐狗會

左手又係我嘅人 裁判又我嘅人

求其啦, 香港都玩完, 大家盡快走便是

是撚旦啦, 連721同831都可以撐, 監警會根本有同冇都冇分別!

撐警會，0認受性

監警會本身就垃圾

球證、旁證、足協、足總、 足委，全部都係我嘅人

無得移民

是撚但啦0%

陳振英係咪梁振英細佬

已經垃圾都冇得再垃圾
鍾意委任鄧炳強做主席都得
Who cares

無所謂啦
不嬲無當呢個會存在

支銀香港公司秘書

獨立撐警委員會